［和理非全面進場］下一次嘅和理非行動係809萬人接機

經過琴日一役 前線要好好休息 多謝你哋為香港嘅付出

依家係和理非全面進場嘅時候 大家可以去機場接機 ！

不合作運動唔可以成日搞 所以完全冇癱瘓機場嘅打算

最後麻煩大家多啲開post宣傳下今次活動

809機場行動tg

Channel link:
@Terminal809

承接上一篇文：

「809萬人接機」機場行動將不會申請不反對通知書

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

是次活動旨在把和理非與前線帶到最安全嘅地方暫時放下gear聚集與休息，大家一齊走下去
和平，理性，非暴力

和理非可以為前線爭取到時間休息，前線都可以趁呢段時間預備裝備及制定新策略；
同時令整場抗爭運動不冷化，又不會勞民傷財，更可以令到和理非勇武徹底做到一個交接嘅效果，互相扶持接力

機場優勢 ：

1. 限制警方武力：如唔可以投放催淚彈、開槍，否則會導致機場停飛、引發消防灑水系統、影響機場運作及評級等各種問題。
2. 唔可以暴力驅散，避免驚嚇或誤傷旅客，引起國際風波。
3. 機場特警表明，只要不入禁區、不入跑道，則唔會出手。
4. 警方不能夠封島，因為會阻礙乘客出入、油車及貨物運輸。
5. 機場乃本港重要財產及主要基建，更直接影響國際形象，於各方面較其他地方能保障發聲人士安全。

實際有咩行動？

大家可以拖喼可以唔拖 ， 拖篋嘅話會可以貼上資訊單張

由於冇申請不反對通知書，我哋唔可以叫口號同舉牌

但係如果有過萬人喺嗰度 叫口號同佢牌又捉得到邊個？

所以今次行動究竟有咩可以做係人數決定一切 麻煩各位一齊嚟

如果你唔想去到之後咩都冇得做 淨係貼資料喺背囊或者身上 咁就麻煩要更加多人出嚟

今次亦都係一個實驗 睇吓唔申請不反對通知書但係夠多人嘅話 會唔會都可以做到申請不反對通知書嘅效果 同時又唔俾人趕

我哋認為淨係搞一日效果太細 搞三日先會有較大影響力

順便都實驗一下有冇行動係可以連續一日以上

咁多位 9/8 ， 10/8 ， 11/8 見！

如果你冇時間去曬三日 淨係去一日都得！

我哋沒有大台
809連活動名都係投票出來嘅
當日都係所有行動將交給在場人士投票決定
總之成個行動都係大家嘅

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

真心感激 前線

推晒所有機場post

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武
入機場唔需要勇武